盾牌製作

大家打機都知裝備好緊要
今日同大家講下基礎盾牌製作集思廣益
純粹從使用角度講

1.唔好太大太重
重甲會減移速
單手拎嘅仲嚴重

2.分類
盾有兩種拎法 一種係臂盾 穿喺手臂上面好似d狗嘅長盾咁
一定要雙扣 兩個支撐點先穩
一般都係偏厚偏重身
另一種係手拎嘅 通常係偏輕偏細嘅 可以一隻手拎住 以單扣為主

搞清楚整緊邊種 重盾單扣會好難用

3.扶手位姐係個扣
食力個位太薄拎拎下都爛啦紙皮好易梅

4.形狀
盡量唔好整到三尖八角好難上手架用落

一般做法都係用紙皮夾d吉水樽喺入面再包膠
其實純粹好過冇 實際用落唔會擋到d怪幾多下
歡迎補充
利申玩mh major片手

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

最易制作真係好似陳雲咁買個平喼切開一半

紙皮 空水樽唔洗另外買

難加工 難運輸 搜到難解釋

唉屌開錯台 遊戲台呀

片手萬歲

推

迪卡儂19$背囊新用途！

sorry share 錯添

後勤朋友睇下

認真po冇人理

冇人理